岩岩睇返細哨精華

細哨已經係球王級數
但睇返細哨d精華
好似無乜感覺咁
美斯真係好恐佈

美斯係勁，但無細哨個種瀟灑